香港人加油！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

各位手足萬事小心 武運亨通